點買 Ryzen最平

唔想做水魚，集合大家情報揾最平方法!

差個少少算吧啦二師弟

過一段時間買最平
一開始實聯合抄價

老老柒柒而家珍寶買就算，外國而家都唔係正價

1700 349
1700x 399

1700 見到有310

想知一般會炒幾耐

等炒完先算

又唔係急住用 等下先囉

幾耐應該冇人答到
應該係熱潮完左1-2個月

1700, 1700x, 1800x OC都係4.0ghz.
1700 TDP小, 產熱小, 1700@4.0 53C(stock cooler) 1800x@4.0 80C, 一但D人有Mobo測到1700一定升價. 美國價位已經升緊.

B350+1700都上到4.0ghz. B350 價格 = B250~H170
X99+6900k+water cooler = $11000+?
B350+1700先$3500

風向轉緊去1700 超上去差唔多 但 max temp低勁多

TDP只係觀察出黎既數值, 1700 去到1800x既水平一樣會計95w
唯一問題只係3粒u oc水平一樣但1700平一截，唔存在1700 oc完溫度低d呢個奇蹟

我都認為係奇蹟, 但已經有youtube channel/用家測試過, 唔知點解

暫時得msi 塊B350 做到，即係有可能其他板未tune好

我最後都係用返Asus B350 prime plus, 後天可能有貨, 即刻玩下個RGB cooler

我等緊屎眼石批痴線佬，睇下佢地x370有冇突破

冇人上到4.15, Reddit 有人1.2v上4.0, 如果有人上到4.3都係佢

成套野出左幾日啫，仲有排玩

x370 係咪唔會有 matx 版

Asus Prime B350A

Asrock AB350M Pro4

點解係USB3.0
Gigabyte , MSI 就係 USB3.1

邊個錯?

唔會，X370 全部都係 ATX 板

等Ryzen 5

唔知幾時release itx 版

B350唔係無得超咩